[桌球] World Snooker Championship 2018 (2)

21 Apr - 7 May 2018
Betfred World Championship

Mark Selby (1) vs Joe Perry
Mark Allen (16) vs Liam Highfield

Kyren Wilson (9) vs Matthew Stevens
Shaun Murphy (8) vs Jamie Jones

John Higgins (5) vs Thepchaiya Un-Nooh
Stuart Bingham (12) vs Jack Lisowski

Luca Brecel (13) vs Ricky Walden
Judd Trump (4) vs Chris Wakelin
_______________________________

Ding Junhui (3) vs Xiao Guodong
Anthony McGill (14) vs Ryan Day

Marco Fu (11) vs Lü Haotian
Barry Hawkins (6) vs Stuart Carrington

Mark Williams (7) vs Jimmy Robertson
Neil Robertson (10) vs Robert Milkins

Ali Carter (15) vs Graeme Dott
Ronnie O'Sullivan (2) vs Stephen Maguire

new post lm

撐slowby 個幾位巴打有冇睇過佢個啲擺明咁打嘅波, 佢諗幾分鐘先肯打, 或者 一啲明係要進攻要pot 嘅波 佢走去打safety 專登磨鳩對手

其實輪磨 啫喱都有得揮 不過而家叫好左d既

14 wsc

留名

佢個年想打 100 cue century 變咗度王

當時局數係 領先定落後先？好多因素決定
始終唔係打波樓，打波樓 得一半chance 既波我都會試下去搏
但打比賽唔同，人地仲要係世界賽，打穩好合理，正正呢種打法幫佢上到世界第一， oso 之前都屌過selby 磨 話佢一定無no.1 啦，結果？

SELBY加油

支持沙比磨住反cup

出局啦沙比

呢個都真係壯舉黎 話就話多左比賽 但一季100真係幾癲

4:9

selby mola mola

睇多局瞓得

呢次真係訓得

perry好準

唔係講緊一鋪半鋪,係講緊三番四次, 佢係故意磨到對手冇心機, 唔係講緊佢遇到啲真係難打嘅波,需要比平常更多時間去諗, 係我心目中佢呢啲係不君子行為, 如果每一個人都咁樣去磨,你睇吓snooker 呢個運動仲有冇得救

我唔鍾意selby，但無可否認佢呢種打法對佢自身利益係最大最有效

而家bbc講緊selby幾好 話selby既打法肯定唔係桌球教科書 不過我覺得而家改善左既

打桌球心理質素都係其中一環黎架喎
對手比佢磨到無心機都入佢數? 會比人磨到無心機會唔會都有點兒....更加談唔上不君子行為, 我覺得只有侮辱對手既行為先算不君子

不過咁講啦, 每人鍾意既打法都唔同, 其實我都鍾意selby

SELBY打桌球係為獎為名為錢, 依家佢的確係做到, 理性咁諗, 佢要贏波就得, 唔需要滿足下下要打century break 架喎 搏失左輸波 邊個可憐佢?

至於如果每一個人都咁樣去磨, 咁即係證明呢種打法係成功啦, 個個球手都覺得有成效先會去跟, 呢種打法就會變左風氣咁存在啦

同意 最重要係有自己既一套 每個桌球手都有獨特既打法 同埋桌球好大部分都係心理戰 一局已經可以爭好遠

又-6較到pink

同意，正正每個球手有唔同既打法先好睇

我欣賞oso 既決斷大膽，但更加鍾意selby 既穩健防守，兩者唔係非黑即白，唔需要刻意站邊去撐去反

可以同時欣賞架嘛

selby

係咪就訓得了

唔洗等 依家可以去訓了

rip了defending champion

byebye selby

又冇century
btw 4:10訓得

各位早抖了聽日見

手風順果陣打得職業個個都可以爽手清枱, 沙比都唔例外, 但沙比可以長期霸住世界第一靠嘅就係打得差果陣嘅發揮, 亦即係你地所謂嘅磨。

不過要喺自是己狀態差果陣keep住個心理去同對手磨一d都唔易, 如果唔係而家就學你咁講個個都會同人磨啦

事實係大部分人都只係會磨到自己越打越差, 係沙比先可以用呢種打法喺自己狀態差果陣嬴到

丁俊暉今年有機

如果你想睇 Selby 最討厭嘅一面 就要睇佢打丁 2018 players championship Selby 個場打得好差 不斷 set Ding cue set 到 Ding 都差埋 最後打左 5 個鐘 Ding 贏 6:5 如果你睇得哂而唔憎 Selby 我話你叻
佢個套打法幫佢攞左世界第一 你有留心睇佢 每一球 safety 都諗得好好 每一個人都應該學 但係佢起 break 狀態太浮動 起 break A game 勁過好多人 e.g. 上年打 -6 但其實 B game 起 break 好差 不斷用 safety 去 create chance

Selby都有人撐？
磨磨磨 磨撚到完場

係打法一種 亦安全
但我唔會撐囉

火箭都唔見有狀態, 今年可能有新冠軍。

扒冷睇好鬍鬚仔wilson, 幾次見佢落後都追到上來, 有沙比後追意志, 冇safety能力, 得遠射一招。

講真我撐沙比, set snooker世界第一。現今賽制越來越短, 個個掛住進攻, 個遊戲叫snooker, 仲有幾多人識set snooker? 沙比之後可以話係冇。

狀態差少少, 運氣差少少, 都可以靠safety再爭過, 唔係得強攻。三大賽決賽佢都贏過火箭證明左歷史地位。

丁俊輝set snooker本來同沙比都有得揮, 但呢兩年不停轉打法, 由打三四Q就抺一次波變到快過奧蘇利雲, 見佢有幾個比賽大幅領先, 贏局分就一Q過, 輸局分就對手須要多次機會, 即係safety輸晒。對手起Q下下one Q game輸左冇話可說, 拉鋸戰下下輸好唔健康。以前覺佢太過執著, 局分一幅領先, 俾人超左十幾分都出來玩snooker, 搞好耐, 學你地話齋消耗人地意志。近來又覺太過放鬆, 已經唔識set snooker了。

非常同意 set snooker先係成個運動嘅精粹

o so 今日五點加油呀

lm

其實我幾鍾意肥仔艾倫
好耐之前四強俾巫師屠殺咗之後wsc冇乜好表現過
希望今年打好啲啦

都係個句，16年左右轉打法
背傷後據說唔可以扒枱咁耐
總而言之小磨咗好多
贏大多比賽都唔係因為磨

丁最奇怪係五冠後轉埋cue action
老實講佢cue action不嬲唔靚，同perry有啲似出少少，停，出
唔係人人都改造到，問題唔大咪算囉

marco做唔到spin所以改就話啫

Ding今年會唔會有機
年年都沙皮狗趕佢出局

有無人撐泰仔架，好想佢入下一輪

Lm

主要係 佢出道頭10年都係無教練
係15年佢就開始請左個教練(基夫斯, 即係marco 個教練既老豆)
相信係個教練幫佢調整 未必關佢自己事
佢以前心理真係差到仆街 呢兩年明顯心理硬淨左好多(e.g.對沙比輸0-6追到8-9, 打敗心魔oso)

5冠個年 可能真係打起左信心 贏5個冠軍都算 當中有唔少係決勝局
個年佢連贏左14次決勝局 平左史上最長紀錄
點知世錦賽一輪遊仲要輸俾個百幾名 心態炸左

希望 講真以佢技術 拎唔到世界冠軍既遺憾程度拍得住白旋風

舊年已經有人將佢排係史上遺珠第3 而佢只係30歲
相信今年再有人寫 會上第2
30歲就做遺珠

cliff thorburn
不過太舊真係無睇
反而因為oso, 睇過小小ray readon

純粹覺得有啲野work就唔好轉
你大問題到影響個game的, 例如marco, mark allen
selby篤底的spin都無轉啦

沙比打法係唔討好，但無可否認佢呢個打法對於佢係最好。無理由將自己嘅弱點放大出黎，對於一個職業球手贏比賽先係最重要！

利伸：oso fans

沙比all time century 排第六
高過ding, mark williams,梅菲
排頭三位唔講
第四 度王 以前有朵你叫 the melbourne machine
第五 捽侵更加唔洗講

所以我覺得沙皮 break building 其實好勁
當然你話佢磨我都認同

鳩up 有錯勿屌

見咁多人討論沙比 我又講幾句
其實沙比套波 你可以話佢悶 話佢乏味 但無可否認係佢真係好有腦
強如奥蘇都唔可以下下one cue game贏到比賽
上年睇住佢打丁 明明無態都唔輸俾你 好多人憎佢 其實係因為冇人夠佢磨 搞佢唔掂

Btw 見到marco就退休咁 就諗起佢上年狀態好fit都贏唔到masters

火箭黐線的, 全年冇態, 前後都打到屎咁, 係對marco果場打出全盛水準

今日下午五點 o so ?

Marco命水差

唉marco uk輸俾oso masters又輸俾oso

正確

有無師兄知邊到有link

都有3個鐘，唔好拎我失望

仲有on yee

今年又10-0定10-1
好勁

抽中佢個個真係命水差

連續三年抽中佢個個第二圈都被人炒

第一圈無實戰機會

以前有個叫premier league
贏左一站冠軍就可以去打總決賽

沙比同neil係特登輸
一個刷錢 一個刷過百

屌係咩, 無留意
真黑氣石

沙比套波係比賽上係十分實用
不過係觀眾既觀感上係相對比較悶, 特別近呢1,2年
以前我都幾 like 佢
不過覺得沙比依家D組織力好似差左,好多時好快就斷

好鍾意睇沙比冇狀態而贏波
覺得呢種特質係大部分球手都冇
特別係中國個班年青球手
可惜今年冇力還擊
不過希望佩利可以入下四強

Fu 下個session幾點

沙比上年都叫無態 今年叫咩
上年明明由第2section起對ding 就開始打到識飛 勁多高難度入波

yan bingtao ok阿
唔似佢年紀
一兩年後應該上到位

今晚2點

真係吹佢唔漲

上面有巴打討論沙比
沙比最乞人憎嗰面係11年 WSC領先hendry11-2定唔知3
Hendry超分 要set5Q
沙比竟然仲出嚟做
最後俾佢反勝左左嗰局贏13-3
賽後hendry都有話佢唔應該出黎

沙比其實真係好撚勁 comeback mentality,壓力波同safety佢都應該係全桌球壇第一
佢個game咁重safety係因為全桌球壇無人夠佢守 佢善用自己強項
佢個game係典型match snooker
分數領先就一定收埋細分波
你問好唔好睇 一定唔好
但係贏局分就好有效率

Btw佢終於出咗局 好撚開心

點解佢唔應該出黎?

肥丙心態好，pot波準但白波走位真係唔得
有人指導下佢就好，桌球未來20年都會係佢

4,5Q snooker一般唔會出來
除非你落後12:3,4阿, 決勝局個類
你lead緊10局, 重要咁爭, 好唔符合snooker啲gentleman spirit

心 童有俾oso教過下
肥丙我記得佢練波partner都出名, 但唔記得邊個

仲有4個字開波 o so

上牙oso

支持Maguire

yoyoyo

Oso

Go Ronnie!!!

Come on Ronnie

奧蘇 爆哂

bye selby

是否舊link?

come on 密瓜

師兄你錯區喎

88密瓜

bbctwo

oso

唔理咁多 密瓜好波

Come on
RONNIE

Rob Walker？

可能佢想燈呢

密瓜實好準今日

miss咗, 聽到hazel講咗兩句

3:10啦要

頭先話好似去左做london marathon mc之類

一定唔會發火

Wow
Ronnie

密瓜加油頂埋佢

yo

long pot

虛火

係靚嘅

2nd favourite都round one無了

阿丙 同趙心童係OSO同時教

好似琴日第一局咁

未來是蜜瓜的

key shot了

掂

ho ball

good pot oso

oso Q 已起

唉要斷……

GG

上呀密瓜

蜜瓜

double kiss

go Ronnie

送嘅呢q

密瓜

OSO 起Q了

超分了

睇來呢cue

4:10

粒紅太tricky

爽

Dennis

Dennis又binc話oso話蜜瓜拎完uk可以dominate the world

good safety

呢個battle好睇

射阿笨柒

密瓜黎料

pk了

bad safety

睇來呢cue可以

密瓜起q了

睇黎蜜瓜可以一Q打到超分

一定唔會中kick

蜜瓜呢q應該可以超分

4:7

都幾難清

蜜瓜呢cue要打到超分了

睇走位 D紅波其實唔難入

無喇 唔順風
睇黎蜜瓜呢cue要打到超分了

come on roonie

果然都係要靠一胖巴打

巴打返嚟了

未來蜜

好彩佢十年總算有啲盃

原來 oso 對鞋藍色咁型

好過未來熱

88蜜瓜

較黃波有難度

who is 未來熱

咁有信心,以為會set

5:6

唔好燈住

5:10

It hurts 蜜瓜

上一ROUND 出左街無睇 今日黎了

5:6 come on ronnie

繼續屌

88

Lets go ronnie

有間球會總係被人話
you are just one year away from being one year away

要靠巴打反杯了

-6到

係有運

。。。ｗｏｗ

luck..

蜜瓜啲運究竟可以用到幾時

起q啦蜜瓜要

死-6

呢cue 要超分了

147

睇黎melon呢Q要打到超分喇

-6都有埋 睇黎蜜瓜呢cue要打到超分了

好撚嬲

kick

多謝各位巴打

嬲豬了

唉又要斷

做咩要key呢

咁打？

wtf

咁撚有信心

我屌你

未來

啪一聲

靚

cls

好彩無color

嘩

come on ronnie

笑左

佢係想黃波撞藍波再入?

上腦了

超靚遠枱 好浪費呀

jm9 咁搏

快啲嬲豬

其實機會唔細, 又唔行去度下

冇錯

痴撚線

邊度有直播

6v6

唉

又gg

連登有愛

終於行運啦

靚撚到

咁樣讚jp

john parrott special

頂

咁撚樣夠隻yellow

唔通要搶黑

睇唔到既

molamola PINK 都KEY埋
睇黎蜜瓜呢cue要打到清枱了

so lucky oso

6:6了

岸尻尻公司

gg

咁都執翻呢局

6:6

而家都唔知邊個咁-6

Jaw咁多下都唔入
燈力無窮

我睇緊喎

有啲lag, 唔太睇到

今日密瓜冇晒d運

不過唔入都唔出奇既
窄位仲要起 rest

佢好想哭咁

屌

on9 breakoff

147 is coming

on the BLACK就機會147喇

差d俾佢-6較到black

wading

我屌

plant佢老味

plant

Cls

sad

咁都block住

where's the cue ball going

兩邊都有啲鬥運

隻密瓜博波好準勁

d longpot 黐孖筋

頂又俾蜜瓜起到q

標準PACK 型 睇黎蜜瓜呢cue可以打到超分了

蜜瓜又要超分~

呢粒姐最大問題

唔好又中kick呀

即中

抵啦

PACK 到開埋 無事啦

ching好撚勁

無啦呢鋪咁都超唔到分就唔係蜜瓜了

cls蜜瓜準到

6:7

Molamola

追得咁辛苦又要再嚟過

67了

15分鐘後見

打起左 要休息15分鐘

hehe

頂又打失呢d

又中袋

maguire又打失右尾袋

打失埋左

oso都有運

大家啲long pot 今日都唔係太好

上牙

gg come on roinne

嚟料

7:7

全部link都好lag

77 了

上面第二條唔lag

蜜瓜會唔會發老脾

密瓜又入

屌粒green

炒了

點都LEAD 唔到
睇黎蜜瓜依CUE 打到超分了

OSO GOGOGO

大家咩LINK 睇 我果條 慢好多

拆得差阿

勁多screw back

最後果下太西
轉返入堆red 冇計

大家都好保守

Maguire

Oso啲safety 麻麻地

靚brown

無red

完

做得都OK, all or nothing

拆得好靚 LEAD 兩局了 睇黎麥佳亞依CUE 又要打到超分了 LEAD 兩局了

唯有希望無kick

67啦
準備7:8

屌kick都無用

終於唔洗睇沙皮....

btw -6又要0200...

燈到

8:7

呢啲comeback今晚-6一定做唔到啦

finally!!!!!!!!!

訓左陣冇睇就8:7
要繼續訓了

笑咗嗰隻咩嚟

反杯了

蜜瓜有火
sm隻 bee

我頂一反先就打返d咁波

響塊絨上面咁攪

密瓜發皮氣

隻bee 冇陰公

球型好靚 應該拎到好多分

練習球型
局已完

蜜瓜嚟搞笑

屌 , 舉中指

蜜瓜西波又嚟了

蜜瓜舉中指

隻左手咩事

Ronnie:

蜜瓜番屋企湊女lu

oso 練緊波？

諗返頭先蜜瓜隻手D動作真係好好笑

9:7

9;7

個中袋oso今場打失過幾多次

Give me one more frame ronnie

無century, fine la

match point

又俾你睇多次

come on Ronnie

舉完即淆

wow真係好靚

靚PLOT 呀 COME ON 蜜瓜
我想睇決勝局147

再細力啲

呢下仲靚

佢如果輸真係輸自己
咁嘅樣咁嘅心態

頹晒個樣

蜜瓜出名愈打愈燥

收佢檔 收佢檔

今場真係睇得出

靚pink

oso 有運,咁都有隻 pink

wow

屌清脆

完了吧

真係有運

very good safety by sm

靚safety

why go

打失都無漏chance

蜜瓜差啲

冇黑

啱, safe仲好

應該完了

要贏了

差d較到黑柴

蜜瓜9打mode on

game

今次有黑了

又未來了

真係完了吧

gg
oso

搞掂

-6 今晚幾點

握手, 88

幾驚oso要步沙皮後塵

16強對手 等陣就知道
Ali Carter 3:6 Graeme Dott

oso曾經講過round 1係最難打
過咗今場就掂了
沙皮狗

去8強無難度

Ali

咁就好喇 OSO打得太順 下ＲＯＵＮＤ 會斷電
ＫＥＥＰ住比Ｄ緊張佢好

3:6-> 10:7

其實係 嬴外圍賽入黎都打到熱晒身 top seed好易就爆

dott仲有價講
carter係真私家雞

2點

睇死-6反唔到杯
雖敗猶榮

佢好返無耐ＪＡ
肯出賽 唔退算係Ｏ甘

今晚睇下有冇精神睇-6

估唔到世錦賽先有人黎討論

奧蘇要爭取一季第6個冠軍

Dott之前都贏過

x2 今晚訓得著 btw oso 下場幾時打

睇啲對手 9成奧蘇，煩膠沙皮都出埋局

好傷心 想問下9點半係邊兩場

一陣9點半
Shaun Murphy v Jamie Jones
Ali Carter v Graeme Dott

支持飛機師

jamie jones

係無好返 強行復出咋

好睇奧蘇自己。。
睇佢中國賽啲態度。。
希望世錦呢啲大盃佢會上力
今場後上反cup 應該佢信心都會好返啲

呢2場都幾悶下

完全無人想討論

駁唔到

拳王要反杯了

話咁快，Crucible又開打

Murphy 3比1 了

My passion is nutrition and fitness

My passion is nutritionist

請問-6係唔係2:00？

係

carter同dott兩條友

又要唱定自動棄權啦

仲未打完

無Oso/-6 個post 推得勁慢

你地用咩睇

oso 對 carter

私家雞+少爺脾氣=

最後 15 分鐘 百屌 mode 準備

有冇link 睇到,捱夜撐-6

聽日返工 照撐Marco

好眼訓 但我知道一陣唔睇 就要等下年

開波？

講真下年未必仲會有-6

今日贏到叫神績

點解播緊女子歐聯

open ball

bbc做乜撚野

Link?

下個-6 要等幾耐

有冇人知BBC邊個台

bbc好似要入官網睇

痴線longpot

要超分了

仲有冇link? 上面睇唔到

屌 一開波就咁 投降輸小 d 得唔得

自爆

有冇咁準

facebook - AGTV LIVE

大陸仔返去整容啦

樓上自爆？

Thanks wan ching

高級自爆

屌你又博波

All in Lyu

Lyu 一定超分

marco好屎波

早d休息算啦,睇-6打波都辛苦

算 la Marco 贏冠軍賠率最低都知點解

百屌成才呀 大家唔好停

好撚廢

成9日博唔入留餐

3:10

睇兩局, 聽日早起
無起息就算了

歧視眼疾

算啦
不嬲無希望
仲要佢隻眼未好返

無力屌啦

book 定機票啦

真 今次去都係比佢享受下比賽

始終都係剛復出，當攞番吓D比賽節奏啦，下季再努力

睇埋呢局 唔贏就瞓

奧蘇休息完一年都贏WORLD CHAMP

打乜鳩

同奧蘇比

Touch 都無埋

咁都fluke到

-6係打得唔好，但個大陸仔兩節都有唔少-6波

運都無埋 輸多兩局訓

下年仲可唔可以喺32名以內?

李洛克vs寧次

仆街唔記得開左波添

可以唔睇 訓覺好 d 無謂辛苦自己

應該得嘅 過多一年仲keep住咁就難講啦

算啦, 訓啦
3:8啦就

竟然燈咗

咁而家都訓得架啦

個大陸仔打甩都唔留餐士

各位快燈

條𡃁仔打波打到機械人咁

假像黎嘅啫

btw頭先換走世三是咪on9

繼續

好悶

神奇小子

唔 on 9 我今場都唔係打得好好 主角野留返比豬 sir

points without reply 356

睇唔到Lyu有輸嘅理由

屌up錯左 換走韋利安先啱

大陸仔 入波,走失位,修正,打幾十度

然後-6就送餐比人贏埋

成場波好低質

而家邊度播緊？bbc冇？

-6支持後生
趕返去湊女
你唔明架啦

拉返上面, 有人post link
BBC播kyren

睇到369

佢最支持大陸仔

thanksss

想轉台 隔離枱好似好精彩

輸俾呂昊天好唔抵
睇過幾次呢個靚仔，都完全唔覺得佢有咩過人之處
咁樣俾佢碌入16強

真係好悶 睇kyren好過

決定睇下十分鐘先

我都唔係記得好清楚

molamola 3:8

大陸仔又然

巫師先係大對手
仲有羅拔臣呢

上年7:1 brecel 都贏到... 唉

又係自己博殺留餐

李安渣ga
一完局就咁嘈要呢邊叫

老 la

幫下你啦
睇黎lyu依cue可以打到超弟

要不停講呢句先掂

lyu 147啦

Jimmy white暫時已經估錯dott, selby, 9成錯埋Matthew Stevens

運都有埋

仲有靚brown

molamola

-6埋
睇黎lyu 依cue會打到超分

冇眼睇了

屌,好彩到

DLLM -6 大陸狗

超分啦

大陸仔dllm打失又唔留chance，仲要不斷fluke

好撚樣衰 稻中兵團樣

睇黎lyu haotian可以贏晒之後落黎所有局數

大家可以繼續燈

on lun 9
睇唔明粒黑
你run前打中袋咪啱
draw back啲打尾袋
你打stun之後想cut入中袋

弱智

抵撚死

chance

媽呀好悶

-6 連-6 都唔夠個靚仔黎 仲可以點樣羸? 真係要個靚仔一鋪失誤4-5次再加埋漏埋chance 先得??

咁嘅防守, 咁嘅break
博生真係衰自己

俾d effort 啦

無啦
Fu 點會一cue超分
有排打依局

我屌, 咁樣斷break
再推粒去袋口
cls

屌你唔睇了 on99

仲衰過selby

屌 第一日出黎打波？

on99打乜撚je

𡃁仔已經風度左一次

又比機會人
睇黎lyi依cue 真係清枱超分了

都唔知打乜鳩 屌

我一睇到呢d 情況就好懷疑-6 係咪打假波

又死唔去

人哋真係讓佢打

on lun 9

呢個先係正常實力

屌，呂昊天真係好撚廢

第三次唔會再幫你 fu

屌想睇啲正常ge波

btw -6終於冇戴佢嗰隻好撚大隻既錶

靚blue

佢攞返上年嘅狀態一早KO左條靚仔啦

頭先拳王嗰場都幾好睇

點解你會見唔到佢隻錶

good shot

靚cannon

好似同一隻, 金轉藍

佢之前嗰隻唔係呢隻黎 係佢自己design架

成敗就係呢粒

我記得好似再大隻d

唔識分, 淨係記得好方

以為入

哇多謝大陸仔
8分都唔追

可能同selby一樣四比10

好撚靚呢一q

on9到
唔撚識較藍波spin
屌

佢真係讓緊傅家俊

有無link

呢鋪係風度波呢

keep 住讓

雖然-6狀態一般落後緊，但剩係睇呢局已經見到-6高個條大陸仔幾班波

睇咗5,6年波, 最心臟病真係marco
屌佢

-6始終都係大師級，無得比既

條撚様打到成隻機械人咁

你老味咩safety黎

form is temporary, class is permanent

unsafety

多謝大陸仔, 送埋粒黑

咁撚禮讓的波都係第一次見

越睇越覺得佢哋打緊假波

呢啲波究竟係悶定唔悶

btw睇黎lyu haotian可以贏晒之後落黎所有局數

唔悶 因為要訓練心臟睇-6斷break

每次睇佢打波都好刺激

大陸仔必勝

唔好波

題外話 -6支deroo啲木真係好靚

wrong side blue
tough red了

Marco 無啦 好廢， lyu 贏撚硬

agger

夠膽俾個century我

俾你一局5:8, 淨間咪5:10

5:8好似追近左咁，但其實同3:6係一撚樣

佢邊夠膽啊，睇死佢斷

啱啱醒
想問下有冇link

狀態好似返緊嚟

點會

有運

來了century

COME ON MARCO

5:8 之後咪又係打多兩場收皮 邊追到啊

Marco虛火姐 Lyu必勝

準備5:10番黎揍女

lyu: 讓你咋廢老

玩哂exhibition shot咁

垃圾marco早啲收工啦
夠薑就撚到我今晚唔使訓

頭先嗰球幾靚

暫時單杆最高幾多度

粉紅波想懶型點知柒左

係一定

120

啊女等緊飲奶

兩個女等緊飲奶

137 人造人19號

kyren最後一個frame了

屌 -6 佢追得哂先算 la 唔好以為整支 century 就可以欺騙我

頂唔順, 決定訓, 後日考試
早個抖

仲要救多幾多次

巴打加油

唔好比佢停

屌你, 一來咁開pack

agtv live停咗
係咪中場休息咋？

睇緊d咩 真係咁趕湊女咩

屌睇埋呢frame, 快撚啲完

兩個都On lun 9

我屌.....

diu

我終於都覺得有啲似打緊假波

咁樣送大禮
睇黎lyu依cue可以打到超分了

左手交右手

睇黎lyu依cue可以打到超分了

睇嚟好快有得訓

睇黎lyu兩cue就可以打到marco返香港了

lyu gogogo 人哋要番鬼湊女

on9仔

唉心痛

隔離Kryen Wilson贏了
快啲升高個屏風比小朋友見識下

俾人睇住-6點死

啲觀眾心諗買飛入嚟都唔知睇乜

反正都最後一場

下一季係咪已經冇得留起top 16?

18了

leng ball

佢無左 2016 wsc semi 嗰 d 分 好大機會無 利申：未計分

係
不過依家top16作用除咗入到masters同直入crucible都冇咩用
再慢慢打返起啦

入完之後又點 咪round1就收皮

佢自己都打到冇心機打

on lun 9
咁樣都唔漏chance個下好野
即係入咗其實都無柒用

都唔知佢打乜鳩

心水清

完場 下季努力

rip

可以訓了5:10 100%

上年wsc打selby雖敗猶榮
上年master打oso雖敗猶榮
今次講唔出了, 就算眼傷, 都解釋唔到啲shot selection

話說佢好似未中過kick

大陸仔咁嘅開break能力

shot selection 佢有時係會奇奇怪怪咁

佢連safety嘅水平都冇埋

打咁耐原來先開到23..............

佢一味靠準

睇完頭場oso ...d白波兩下入位起break

再睇呢場真係

啲easy shot又

佢打波好平平無奇

恭喜巴打

個靚仔miss 完 -6 好似唔撚想起身打咁.......

仲有人講come on marco

燈

仆街又未訓得

go home marco

呢下side spin做得好靚

太直

要磨了

仲有機會

拆到就訓了

訓得

5d 打到超分 去訓教

當我冇講過

輸自己

湊女了

再見

可以訓覺了

下季加油

各位早抖

套咁既波都打到入16強

今年續捧oso加ding
kyren都ok

下一場barry hawkins實炒佢

早抖了

睇到佢打到咁真係好心痛

好彩抽中對個虧佬

快d 炒，唔想見到佢個樣

（2）都未完就完左了

佢真係好撚樣衰

肯撚定

對面條靚仔Career winnings原來得£82,589 咁都輸得比佢, 早兩日抽籤個陣仲以為食硬 可以比-6當係熱身

Hawkins今年好似幾fit, 應該贏到

鷹王今季都麻麻地
不過大家都知佢近5年一到4月會點

條靚仔真係死好命

有前科

大陸仔早排已經贏過-6, 以-6咁既態, 抽中milkins, highfield或者隔離枱個stevens個d可能先有機晉級

佢雙眼好似話有百幾粒黑點，輸都合理啦

唔係話手術成功, 宜家最多都係好似飛蚊症咁咩?

中撚左幅射咁

正常top16有乜可能輸俾條仔 真係得-6一個

香港仲有咩人打到職業

抽中-6算佢好彩

之前睇過報導引述佢自稱無好轉亦無惡化

有個靚仔好似幾勁 師傅係ng on yee老豆

張家瑋 2015年世青冠軍

-6 出局未？

出左

ali vs oso

留名睇OSO強姦Ali

花生花生 btw 幾點

alli發脾氣程度屌打密瓜

Marco咩比數最後

街場上身

5 : 10

幾時有oso睇？想較定鬧鐘

27/4 5:00pm Session 1
28/4 2:00am Session 2
28/4 9:30pm Session 3

之前入左wsc qualifiers又係第一round收皮

其實都正常 始終無乜經驗

佢有齊打職業嘅技術 但就係欠缺經驗

佢上年好似有同吳安儀一齊打cue school??

咁少同職業手打，緊係輸啦

呀星中之星打咗3年都係1:10
瑋仔第一年已經拎到3局 仲要對Milkins

侵爺咁他條係度打golf

人地失準姐

set snooker係精粹
唔代表要球球磨5分鐘先打
snooker一樣可以快
當然唔係話一定要快 但呢個世界唔係非黑即白
可以有中間 咁你正常速度打 或者難打嘅諗耐d係ok
你球球打咁慢 真係趕客 最撚衰係條友打得慢之餘 自己都係冇品狗
16年wsc中kick就當眾發爛渣
你心理質素係咁好就唔會咁撚冇品
呢條友 人又好波又好都真係狗嚟
唔追post了，是但quote一個講

btw佢出局即刻想追返今屆
上屆擺明佢贏真係睇都廢事

oso都跑步喇

跑步當佢健身
侵爺擺到明係去玩

侵侵加油

Mark Allen 6-4 Liam Highfield

又99

陳冠希加油

法國用左手既長枱普遍都好屈

啫喱 mark williams 質侵

mark allen 同liam highfield各100% long pot success

jimmy white
mark allen liam highfield
Jack Lisowski(?)

發覺用右手既長枱普遍都好廢

Macro Fu

oso都唔好得去邊

barry個場做咩事 frame 4打咁耐

oso 左右手都咁屈機
長枱呢D野只啱後生, 視力好, 敢搏

allen呢局都打勁耐

first round個個都謹慎

鷹王睇黎唔可以準時交枱

星中之星 笑死

barry個場做乜9 磨王都唔使打咁耐

仲要打多四局

佢兩個肚餓未

carrington起break了

frame 7應該好快

3粒鐘打6局
今晚會唔會打到凌晨

兩條友鬥派膠 btw 如果鷹王 wsc d -6 運比 d -6 就好啦

pot quiz allen 1分4秒
呢兩年想oso出嚟quiz一次
但冇打過

小丁去左邊？

佢聽日

諗返起Barry Hawkins pot quiz好撚好笑
打左成兩分幾鐘

我都笑了，miss幾次波

唔係打9局㗎咩

阻住下一個時段

下節係咪有ding

10點半睇果凍打丁

唔係9點半?

sorry唔記得係BST

請問可以share link

Thanks

開波

布歐

Ding:Selby is out

Ding 0 - 1 xiao

梅非ga ?? 中場休息??

0-2

??

有無ding 個場既link ?

Ding真係廢左好多

Xiao 入去仲好睇啦 等班大陸人成日拎中國龍黎打飛機

今季差左少少

各位 ding打成點

差

0-3

ding似步selby後塵

睇嚟今年唔使睇了

all in judd

今年trump 點會贏巫師 巫師個態咁fit

Murphy都好

睇好泰仔

可能1:2

Ding 1 - 2 xiao

1:10 bye ding

好想聽啫喱仔大嗌Come on！！

有個鬼佬睇到訓著左

肥梅連續2 cue 重 break

丁 有無link

今年梅菲 巫師 都好fit

我都係睇好堅叔

ding 呢cue 靚

但係搞唔掂隻green

green..

紅波難好多啦

再之前隻紅仲難d 都入
唉...

ding未入態

Ding 咁既態過到關都好抿水

blue

丁打自己人 成日都苦戰

上年係咪都對Xiao?
好似 deciding frame 先贏

打街波成日入到呢d

利申 廢j

好像係梁文博

yes

oh...
對自己友就咁辛苦...
但係打沙皮可以逼到對手幾辛苦下...

頭先球窄位紅波都好靚，
完全冇中jaw，好清脆

Ding 3 - 0 Xiao

Ding 3 - 2 Xiao

Ding 呢下都搏
會唔會有其他方法

個態真係唔多惦

肥梅打波硬係覺得差咁D

梅菲8-8

布歐好慘

Jones 出cue 好似-6

呢2局丁入左唔少靚波 但只係嬴得1局
呢局應該對面嬴

燈左

似係 oso 決賽打 Higgins 邊個贏要睇臨場

頭先我讚左Ding 呢cue 靚都燈左一野

4 - 2

D人走哂去睇布歐

唔好燈啦大佬

呢度有人造人fans?

有無肥梅條link

邊個係人造人

丁完全無態
rountine black

xiao仲係0% long pot success

你覺得似邊個

同馬一樣 要用比賽操態

long pot又唔入 0%

4:3

仲諗住丁拎冠 應該無望

肥梅果面黃綠啡痴埋一齊

丁啲safety....

D白波走位都幾差下

肥梅咁都無漏chance

今晚有無機會1001 交比你地

5 : 3

嗰邊咩比數

9:8

黑波咁都miss

就9:9, 我都轉咗唔睇丁住

1 round upset fu, selby, murphy都幾正

決勝局了

ding

仲lead緊, 所以唔計

xiao點入32強嫁
咁既水準

有deciding frame 睇

murphy

肥菲 燥到

Murphy

murphy出局就真係higgins v oso

梅菲

murphy GG

Murphy 準備 88 了

宗師好波

又未必 Jaime d白波

比佢贏到下 rd 對 K.Wilson 應該收皮

布歐加油啊

打緊乜鳩

有無redbutton拎

再見 Murphy
一直拉唔開又派膠, 輸埋

完了

布歐同龍珠超故事一樣訓著咗

爽撚到, 完

最憎梅

今年都幾多前列球手出局

頭16 會唔會有一半輸哂

第一個個

宗師有返12年啲影子
當年都係咁開始
對手都係人造人

murphy 88

今年似幾個 75年老野發威

miss左冇睇 murphy做乜撚

等兩點睇契仔luca

Deciding frame
開局打safety都自爆

luca最近唔多fit 留名第一圈out

開定先

1001

慣晒
成日打打下斷電